安盛AXA家居萬全保 有冇生活上幫到大家？

每個月幾十蚊保費
但從來冇claim過

但佢講到好把炮喎
咩廿四小時開鎖
緊急水管維修
咩緊急電器技工

有冇巴打曾經用過佢嘅緊急支援熱線

有興趣，想問下，例如話火燭，
屋企財物點計，因為d單照計都應該燒曬
點樣證明到你屋企有幾多財物燒曬？

我買主要係因為驚工人姐姐燒咗個廚房，裏便啲家電都幾貴

之前用過，最後 cut 左
冇用過緊急支援

上次廳d磚凍到爆咗
問佢哋
冇得claim

冇巴打用開？

咁廢 咁可以claim啲咩

我扮唔見部電話，係咪可以claim?

家居喎
你喺屋企唔見你部電話？
點會賠俾你啊

家居保部份係會包電話ipad 爆mon 既維修...axa 有冇就唔清楚了

無
claim過搞左一輪之後搵藉口唔賠
到期之後會轉第間

佢用咩藉口唔賠呀？

轉左邊間呀？月費幾多錢？

估值？類似Fair value？

claim過兩萬蚊，有報案紙中間都冇打返黎問我就直接賠足都算快手，不過第二年加保費100%，好彩有另一間保險公司唔介意claim過就即刻轉會走人

btw，AXA 家居保嘅問題你要證明你損失嗰樣嘢係你買入，唔係上手業主留低俾你嘅（好似要另外投保），所以屋企啲傢俬啊嗰啲嘢會有啲麻煩

佢當你自然損壞？

俾人爆格？

差唔多總之有刑事成份，有相有報案紙，我又有買入單據

你個時係賠傢私錢？

上手留俾我

WHAT THE FUCK !!!

佢哋唔肯賠啲咩啊？

呢條條款好霸道，除非你買入之後又自己重新整過，如果唔係基本上都唔包，買過第二間啦

呢個 post算唔算另一個買果陣講到咩都包
賠果陣就話咩都唔包既例子？

巴打
你果個係「升級版」喎
保費應該貴啲喎
賠既範圍大啲係應該

怕火燭應該係買火險

買貴野最好keep 番單
而且啲單唔好放屋企
或者放防火夾萬
以免被燒埋冇證據

咁我去Z買唔好，人哋包電話

早排先claim完爆芒

claim過下年保費有冇增加？

整咗幾錢？
收番幾錢？

咁咪無得claim

全數，Z一定要你返Apple , 上限$2500

無

火險係保樓宇結構呀，即係你間屋燒咗（其實唔止火燒）令到你間屋住唔到要復修個殻嘅損失。 一般係按揭銀行要你幫佢買，保障間屋燒到total.loss 會收得返個outstanding loan

家居保係保屋入面屬於你嘅財物，同屋主&住客嘅責任

完全係兩回事嚟

多謝解答
之前完全誤會咗

我買p記

我係香港比人偷錢都有得claim 上限30000

每年都係三四百，我第二年已經樓上漏咸水，整左我成皮野，一星期內claim左返黎，所以都會keep住繼續用

唔錯喔，轉買Z 好過啦

假如我間屋值10,000,000
按揭餘數係3,000,000

間屋如果燒到爛晒住唔到

我可以收返幾多？
銀行又可以收返幾多？

保險公司會定期幫投保物業做估價

睇返當時層樓嘅reinstatement cost值幾多去賠

毛都冇條

續保有冇加保費？

無喎都係三百幾

我買係最主要睇第三者保險
你整到部lift
都成過百萬維修費

你係喺邊度買點解咁平

我網上買 佢每年1月1自動過數續保

邊間保險係賠樓上廁所漏水落來

你要講埋漏水落嚟整壞/爛咗你啲咩先得㗎

漏落嚟啲水搞到你啲油漆起泡，一般計返損毀面積比例賠（有啲貴啲大公司或者會肯成幅賠）

浸到你個熱水爐燒咗，賠

有啲包你，浸得勁得滯住唔到要搬去酒店添

但浸到你天花穿窿，唔賠（呢個係火險範疇，但有啲保險公司可以俾客當extension 咁加購）

即係假天花同燈爛埋都唔賠？
Btw邊間公司會賠先

自置斷供嘅樓需唔需要買火險？定一份家居保就夠成日好驚樓上樓下隔離火燭殃及池魚

x誠？？比人偷錢係屋企俾人爆格入去偷？